
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Подробно описана методика & 1 \\
    \hline
                                              & Суммарное измеренное время для каждой длины маятника
                                                $\geq 1 \unit{мин}$ & 1 \\
    \hline
                                              & Для каждой длины проведено $\geq 3$ ($>1$) отдельных
                                                измерений & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Оценена случайная погрешность каждого значения $T(L)$ & 1 \\
    \hline
                                              & Измерения равномерно покрывают диапазон $[15\unit{см};
                                                1\unit{м}]$ & 1 \\
    \hline
                                              & Приведено $\geq 10$ ($\geq 7$) значений $T(L)$ & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Найдены оси, в которых график $T(L)$ будет линейным & 2 \\
    \hline
                                              & Построен график $\ln{T}(\ln{L})$ & 2 \\
    \hline
                                              & Получено значение $n$ с точностью до $5\%$ ($10\%$)
                                                                  & 2(1) \\ 
    \hline
                                              & Корректно рассчитана погрешность & 1 \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}

